<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<data>
  <comments>

<comment>Так капитализм, что поделать... Она ведь деньги свои вкладывала, рисковала ими. Потом толстосумов уговаривала, что бы ее наработки дальше финансировали, прибыль им обещала.Ей просто так, ничего никто не давал.</comment><comment>Умничка! Вот пример того, как надо верить в себя и верить в своих детей!</comment><comment>Отъебись светофор от них,пусть пишут,не твое дело,латвийское тв хуже желтой газетенки.</comment><comment>Смотрела ее выступления TedMed. Здорово!</comment><comment>собчак</comment><comment>ага, сестра ... младшая .... :)</comment><comment>блин, то же подумал сначала - кого собчачка зарезала? :))))</comment><comment>Как уже правильно сказали, типичная базарная баба.Совершенно непрофессиональная, плохо воспитанная истеричка с манией величия.
Если она хочет, чтобы зрители слушали только ее вопросы, а не ответы известных людей, не надо приглашать в студию гостей. Всего 15 сек. шейх отвечал ей, и она себя уже не контролирует!
Просто мусульманка воспользовалась возможностью безнаказанно унизить известного араба. И все.
Так кто из них сексист?!</comment><comment>Богослов пустился в длительные исторические изыскания
------------
Скорее сквернослов...</comment><comment>Заметил сколько раз что есть такие девушки - вроде фигура стройная, на лицо симпатичная, не полная - а никакой  сексуальности нет, хоть убей. Она именно такая.</comment><comment>Да потому что не Женщина с большой буквы и натура у нее жабская, вот и портит все.</comment><comment>ну, больше писать не о чем :)</comment><comment>у меня тоже 3 купальника</comment><comment>Очень смешно! Фигура-Ха-ха-ха! Бёдер нет, задница плоская безформенная. И это с гордостью на показ? Чему завидовать?</comment><comment>и геям нравится - фигура мальчика подростка.</comment><comment>Плоскодонка !!! Нуи фигура....фуй....</comment><comment>Рамантика !!!</comment><comment>Что-то подозрительно все загорается в Латвии:то паром,то гостиница,то замок.</comment><comment>всё ясно рука Мосвы</comment><comment>а читать статью не пробовали?</comment><comment>&amp;quot;На борту парома Tallinnk вспыхнул пожар&amp;quot;
На борту парома Silja Symphony, ... вспыхнул сегодня пожар. [сегодня пожар].
Tallinnk
:=D</comment><comment>Ты больной? Больной!</comment><comment>в чужом глазу соринку видим, в своем бревно не замечаем...  Умники, вы гляньте на наших министров - сельских учителей по музыке, танцоров и свистоплясов, про высшее образование не слышавших...</comment><comment>ну и что удивил , у нас  кабмин и  сейма не имеют образования , а уж в армии каждый второй не служил и это не мешает им вешать лапшу тебе на уши</comment><comment>предложили бы присоединиться к проституированным</comment><comment>Тьфу ты, так это он рассказал про то как аннексировал Крым! 
Я подумал что он и вправду решил вернуть его Украине!</comment><comment>Естественно, имея общую историю, многие граждане Украины и многих других государств постсоветского пространства чувствуют связь с Россией. Там родственники, корни, совместная история ит.д. Многие хотят возродить Империю, другие СССР. Но среди этих людей есть и те, кто все это хотят ментально, а не реально. Поэтому, такие вещи не делаются так быстро без воли народа. На это нужно немало времени. В таких делах ссылаться на опрос, а потом молниеносно реагировать, нет, это не умный поступок. Ментальные конструкции человека, ностальгия, психологическая нагрузка прошлого, это еще не повод так молниеносно перестраивать границы государств.</comment><comment>и главное, как ему теперь верить? признался, что врал о присутствии армии. теперь будет:
 ''да, в тот раз врал, но теперь правду говорю!''
 позже...:
 ''в тот раз тоже соврал... ну что там, два раза... но теперь правду говорю!
 точно,точно!!!''</comment><comment>&amp;quot;...потому что не мог бросить людей «под каток националистов»&amp;quot;. 
Зачем под каток бросать, если можно сразу в мсяорубку русских нацозабоченных империалистов и шовинистов? А это уж извините, свой &amp;quot;фаш&amp;quot;, крымнаш, то есть, хороший человек.</comment><comment>То, что в Крыму стало хуже, скажет вам большинство жителей полуострова, даже те севастопольцы, которые больше не бегают с триколорами, и не славят Пуйла.</comment><comment>Что может поведать этот лжец и брехун, не может кэгэбешник говорить правды, не тому его учили.</comment><comment>Недавно опять опрос проводили. И сколько там обратно в Украину хотят 60%? Ну что, готовьтесь к реферундуму господа.</comment><comment>Оставьте надежду, чудики. Крым всегда был российским. Тем более, что это форпост контроля над Черным морем.</comment><comment>У этой крысы на морде отражена вся &amp;quot;искренность и правдивость&amp;quot;.</comment><comment>за год он мог бы придумать сказку и поинтересней...</comment><comment>ВРЕТ КАК ПУТИН</comment><comment>Крым был, есть и будет ТОЛЬКО РОССИЙСКИМ !!!</comment><comment>это Путин сам сказал или ТВНЕТ придумало?</comment><comment>ну ТВНЕТ уже давно признался кто сбил самолет. но мне их признания к тому же от чужого имени не нужно. я вот жду когда виновные будет установлены следствием.

я зашел по сылке что ТВНЕТ поставил. так там ссылка на новостнои портал весь. не на конкретную новость а на весь портал. с таким же успехом можно как источник указать интернет. вот и заинтересовался от куда информация.</comment><comment>между прочем не соизволишь назвать фамилии тех кого ты под &amp;quot;visi zin&amp;quot; имеешь в виду. лично я не знаю. я не был не в самолете, не у орудия, не там где приказ отдавали, не там где следствие ведется.
вот я и не знаю. а ты говоришь что все. и жена моя не знает. а сын вообще про самолет такои не знает...

и я уверен что наидется еще оооочень много людеи кто и про катастрофу не знает. 
а ты говоришь все...</comment><comment>Ах ты батюшки,свят,свят,свят-Какая же ОНА красивая,но увы не по моему корману.ДАЙ БОГ ЕЙ УДАЧИ!!!</comment><comment>№ 4 вообще вынос мозга! Девчонку женили на собаке!Лет через 80, будут снимать фильмы и сериалы про нетрадицоную любовь человека и собаки!</comment><comment>11 Случай просто смешно,какие постоянные романы у этого карлика.Может это дяди Романы ему постоянно не давали покоя :D
Не ну я согласен ,кому то может он и нужен но не постоянные же романы у него :)</comment><comment>так ты ещё вчитайся как там написанно-&amp;quot;на следующий день брак был аннулирован&amp;quot;,т.е. продлился сутки и был расторгнут по причине &amp;quot;постоянных романов мужа&amp;quot; в течении этих суток чтоли он успел намутить кучу романов??</comment><comment>Она свою жизнь устроить все не может, а тут дочке решила судьбу испортить.</comment><comment>Бог мой,насколько же неприятная особа эта Роза! Чего стоит это её постоянное высокомерие в эфире,из грязи,да в князи,а самомнение выше крыши! Я только из-за неё перестала смотреть эту передачу,настолько неприятно видеть и слышать этот противный ,властный голос!</comment><comment>Опыта больше ... а почему одна , да и последний опыт был не очень то красивым .. извините .. с мордобоем !</comment><comment>А как у неё насчёт целемудренности?</comment><comment>по мне лично, вот, честно, зачем это сватовство, придет время она сама встретит парня, зачем навязывать кого-то, мне этого не понять</comment><comment>А что делает лидер чеченских сепаратистов Ахмед Закаев в Великобритании?
Не оттуда ли тянется ниточка этого преступления?</comment><comment>ХВАТИТ УЖЕ ПИСАТЬ ПРО ЭТОГО АЛКОГОЛИКА ! НАЙДИТЕ ВИНОВНЫХ В 55 НЕ РАСКРЫТЫХ УБИЙСТВАХ В НАШЕЙ МАЛЕНЬКОЙ ЛАТВИИ, И НЕ СУЙТЕ СВОИ НОСЫ В ПРОБЛЕМЫ ДРУГОЙ СТРАНЫ!
НЕМЦОВ ИЗ ДАУГАВПИЛСА УБИТЫЙ КИЛЕРОМ ЛАТВИЙЦЕВ СОВСЕМ НЕ ИНТЕРЕСУЕТ А ВОТ В СТОРОНУ СОСЕДА -ОБЯЗАТЕЛЬНО НУЖНО ПОТЯВКАТЬ!</comment><comment>&amp;quot;...НАШЕЙ МАЛЕНЬКОЙ ЛАТВИИ...&amp;quot;

Tu, vispār, latviešu valodu proti? :)</comment><comment>dzintars, мозги полечи свои!
Почему правительство Латвии везде говорит: или народ Латвии, или латвийцы? Но, редко когда &amp;quot;латыши&amp;quot;, и только в определённых случаях - когда надо напомнить о депортации! 
Так что латвийцы мы здесь все! Ну, а носители латышского языка называйте себя латышами и не навязывайте нам свой язык!</comment><comment>Рамантика !!!</comment><comment>Что-то подозрительно все загорается в Латвии:то паром,то гостиница,то замок.</comment><comment>всё ясно рука Мосвы</comment><comment>а читать статью не пробовали?</comment><comment>&amp;quot;На борту парома Tallinnk вспыхнул пожар&amp;quot;
На борту парома Silja Symphony, ... вспыхнул сегодня пожар. [сегодня пожар].
Tallinnk
:=D</comment><comment>Ты больной? Больной!</comment><comment>в чужом глазу соринку видим, в своем бревно не замечаем...  Умники, вы гляньте на наших министров - сельских учителей по музыке, танцоров и свистоплясов, про высшее образование не слышавших...</comment><comment>ну и что удивил , у нас  кабмин и  сейма не имеют образования , а уж в армии каждый второй не служил и это не мешает им вешать лапшу тебе на уши</comment><comment>предложили бы присоединиться к проституированным</comment><comment>Тьфу ты, так это он рассказал про то как аннексировал Крым! 
Я подумал что он и вправду решил вернуть его Украине!</comment><comment>Естественно, имея общую историю, многие граждане Украины и многих других государств постсоветского пространства чувствуют связь с Россией. Там родственники, корни, совместная история ит.д. Многие хотят возродить Империю, другие СССР. Но среди этих людей есть и те, кто все это хотят ментально, а не реально. Поэтому, такие вещи не делаются так быстро без воли народа. На это нужно немало времени. В таких делах ссылаться на опрос, а потом молниеносно реагировать, нет, это не умный поступок. Ментальные конструкции человека, ностальгия, психологическая нагрузка прошлого, это еще не повод так молниеносно перестраивать границы государств.</comment><comment>и главное, как ему теперь верить? признался, что врал о присутствии армии. теперь будет:
 ''да, в тот раз врал, но теперь правду говорю!''
 позже...:
 ''в тот раз тоже соврал... ну что там, два раза... но теперь правду говорю!
 точно,точно!!!''</comment><comment>&amp;quot;...потому что не мог бросить людей «под каток националистов»&amp;quot;. 
Зачем под каток бросать, если можно сразу в мсяорубку русских нацозабоченных империалистов и шовинистов? А это уж извините, свой &amp;quot;фаш&amp;quot;, крымнаш, то есть, хороший человек.</comment><comment>То, что в Крыму стало хуже, скажет вам большинство жителей полуострова, даже те севастопольцы, которые больше не бегают с триколорами, и не славят Пуйла.</comment><comment>Что может поведать этот лжец и брехун, не может кэгэбешник говорить правды, не тому его учили.</comment><comment>Недавно опять опрос проводили. И сколько там обратно в Украину хотят 60%? Ну что, готовьтесь к реферундуму господа.</comment><comment>Оставьте надежду, чудики. Крым всегда был российским. Тем более, что это форпост контроля над Черным морем.</comment><comment>У этой крысы на морде отражена вся &amp;quot;искренность и правдивость&amp;quot;.</comment><comment>за год он мог бы придумать сказку и поинтересней...</comment><comment>ВРЕТ КАК ПУТИН</comment><comment>Крым был, есть и будет ТОЛЬКО РОССИЙСКИМ !!!</comment><comment>это Путин сам сказал или ТВНЕТ придумало?</comment><comment>ну ТВНЕТ уже давно признался кто сбил самолет. но мне их признания к тому же от чужого имени не нужно. я вот жду когда виновные будет установлены следствием.

я зашел по сылке что ТВНЕТ поставил. так там ссылка на новостнои портал весь. не на конкретную новость а на весь портал. с таким же успехом можно как источник указать интернет. вот и заинтересовался от куда информация.</comment><comment>между прочем не соизволишь назвать фамилии тех кого ты под &amp;quot;visi zin&amp;quot; имеешь в виду. лично я не знаю. я не был не в самолете, не у орудия, не там где приказ отдавали, не там где следствие ведется.
вот я и не знаю. а ты говоришь что все. и жена моя не знает. а сын вообще про самолет такои не знает...

и я уверен что наидется еще оооочень много людеи кто и про катастрофу не знает. 
а ты говоришь все...</comment><comment>бабки на скамейках тоже говорят ......</comment><comment>а чего это мои коммент удалили где я предлагал ядерным державам свои разборки устраивать на своих территориях?</comment><comment>Долго ещё ждать? Или это всё враньё?</comment><comment>Почему Юрмалу а не Ригу?Или депутат даже толком не знает какой город является столицей Латвии?</comment><comment>У депутата не понятной задумчивости съехала крыша!.Сухих пайков объелся.!?Дату изготовления надо смотреть.</comment><comment>Цитирую: TVNET призывает читателей быть толерантными... А вы сами, господа, печатаете такое, пардон, провокационное г-о из толерантности? Или вы считаете, что такие публикации вызовут огромное число положительных эмоций? Какие цели вы преследуете и на кого работаете?</comment><comment>Vjo prijehali, peedeejaas zinjas:

Депутаты Госдумы РФ предлагают ввести в российское законодательство новое понятие «страна-агрессора», сообщают «Известия». Таковыми будут считаться «государства, вводящее санкции в отношении Российской Федерации, граждан РФ и российских юридических лиц».

Naakosjaas, buus - kastreet katru otro viirieti Krievijaa, liidz likumam nebuus ilgi jaagaida</comment><comment>юрмалу бомбить это сильно. да. вот только зачем и почему.  и знать бы ещё где она.</comment><comment>Антон Сулианов

дальше даже читать не стал. Если  автор даже написать фамилию правильно не может.</comment><comment>когда????когда???когда этих больных на голову депутатов всех стран начнут привлекать к уголовной ответственности за разжигание межнациональной розни???когда??????совем головой поехали ????</comment><comment>Да не поехали они головой. Они всегда были такими. Krievu lajkos были притихши потому-что могли получить по этой голове, а сейчас не будешь пугать русскими - не попадешь во власть.Это латышские депутаты на майдане учили как правильно давить русских и запрещать русский язык. Теперь  товарищи с Украины приехали похвастаться успехами, рассказать как помогли советы. На глобусе нет более заинтересованных в бомбежках Латвии, чем эти товарищи. Даже Америка не станет всерьез впрягаться за Латвию, несмотря на 5й пункт. (Кто сомневается следите за высказываниями самих американцев). Так-что ни Америке ни, тем более, России это не надо. А если товарищам с Украины удастся (как месть за их &amp;quot;добрые&amp;quot; советы) доказать нашему правительству что на Украине теперь еще лучше чем в Латвии и что у них здорово получилось задавить русских при помощи оружия (Кстати, - один писатель здесь написал что Украина победила, заметили?) - то России ПРИДЕТСЯ защищать своих, и Латвия сможет победить с не меньшим триумфом.</comment><comment>давить чекистскую гадину!</comment><comment>тебя штоли гниду СБУшную ?</comment><comment>а почему укропские депутаты не скачут !?? Москали что ли ? )))) на гиляку этих депутатов ! Всем скакать кто не маскаль !!! ))))))))</comment><comment>будем надеяться, что результатом напряженности странах бывшего совеЦкого союза станет депортация активистов 5 колонны в 0рду</comment><comment>в твою орду гринкарты кончились уже?</comment><comment>Значит, Украина клянчит у америкосов оружие для того, что бы бомбить Юрмалу. 
Оригинальная чушь!</comment><comment>С вами я не общался и делать не собирался .И поэтому спорить, доказывать вам я ничего не намерен. Высмеивать, ругать. банить. Говорить о чём-то с вами не имеет никакого смысла. Вы морская свинка, над которой хитрые манипуляторы опыты ставят. Точнее уже поставили!?</comment><comment>Нет колорадским жукам :-)</comment><comment>... сказал жук навозный и пополз дальше дерьмо доедать...</comment></comments>
</data>
